揸咩私家車司機最危險，最多意外發生？

我覺得係最多P牌既Fit/Jazz

寶馬囉，Tesla 囉，格衰自然多意外

基本上同揸咩品牌車種冇絕對關係。

五萬樓下個堆寶馬
個個以為自己揸緊名貴房車

咁弱智都有

咁撚樣都講得出

點睇都係快線司機問題 想cut線又唔打燈 無擰頭望後先cut線 關中線乜事

關中線咩L事。。。。

部綠jazz係咪要賠曬咁多家？

分分鐘整多單老不

通常高危車閪極都有個普
多數都係皮緊遇到7下7下就

P牌Jazz
Tesla
快線貨車

女司機/女司機+寶馬
完

amg bmw tesla 果啲 好鍾意篤油閘住人

一睇就知睇開頭D又無車牌個的人

中線架車收一收，唔督油咪無事囉。

計我話Jeffrey揸車多過你食米

Hi Jeffrey!

佢揸部好狗肉嘅E90

講真揸開車都知，邊條線多車，實有一兩架cut出嚟，咁都要督油去，唔撞就奇啦。

俾著你係中間架車，你係咁嘅情況係咪會收收油，安全至上？

Benz，寶馬，Tesla，Golf

責任一定係cut線嗰個，無懸念。

因為唔睇鏡cut出嚟，幾慢都會撞。

Fit仔無錯係要付全責，但中線架車on99自己擺嚟。

Fit仔扭軚嗰下佢收慢咗唔係格離點會撞？

咁成件事架fit唔跟咁貼，唔亂cut線咪無事囉

上面條友完美示範咩叫blame the victim

你無錯，但成件事係，中線架車唔得醒目。

我揸大巴嘅，所以同你對中線架車嘅睇法唔同。

可憐人自有可恨之處，醒少少咪唔係victim囉

收收油，咪唔使撞囉，VICTIM

點解要大大力咁話佢唔醒目？其實唔醒目唔係錯呀

Cut 線前要打燈望鏡睇盲點， 佢乜柒都冇做喎。

如果我係中線，見到有人打燈一定拖慢部車。

燈又唔打，一野兜出黎好難避喎。

咁點解香港駕駛學院要引入「防衛性駕駛」先？就係安全永遠第一呀嘛。

如果中線架車無超速，有位咪去，點會估到右線無啦啦大扭軚cut 過黎呀大巴佬？

你啱呀，但如果你係中線架車，你會唔會好似佢咁督油去？

你揸車唔留意前面交通情況嘅咩？前邊快線多車，你唔收慢架車？

benz

Jeffrey你真係好萌塞

我投降

快線玩AV主題

突然插入中線出

大家討論吓啫，安全第一呀嘛，依家又唔係和你塞，係咪先？

成班白痴連登仔有無車牌？

快線條傻仔咁cut都話無問題？

1. 扭軚扭到兜巴星咁撚大
2. 無打燈
3. cut線前一刻無睇鏡，有睇點會炒，瀨黑色fit督油係咪傻，有睇鏡點會睇唔到佢上緊。
4. Cut線果個注意後方環境，講乜快中慢線

條片睇唔到有冇打燈

關中線咩事, 亂尻咁噏
你了解清楚乜野係「防衛性駕駛」先啦

Jeffrey 哥，咁揸中線洗唔洗望埋對面線有無炒埋黎

你有無驗眼？邊度有成班？

我轉頭改個名叫「成班白痴連登仔」

快線多車所以隔離線唔可以去要讓番慢線cut
師兄你係咪成日都拉龍

Benz b-class,
BMW 2仔 d司機無問題喎

唔係唔去，係唔好督油，保持車速，要預計隔離隨時有車cut埋嚟。

由頭到尾都係Jeffrey 哥

平時大把highway都係快線比架車塞住, 慢線中線d車反而仲快, 如果照Jeffrey哥咁講, 即係每次快線塞, 中線就要慢過快線去防衛, 慢線就要慢過中線再防衛

呢次個情況如果快線架車有打燈, 都仲有少少餘地可以講下, 架車燈都冇打一野抽頭, 唔需要討論啦

人地驚驚架

確定係司機?

我好同意防衛性駕駛
見到前面冇車, 自己冇超速 都要預慢線同快線有車出嚟
但係慢線同快線啲車都好應該防衛性駕駛
唔係死人都唔好轉線
最緊要係當其他人係ON9冇腦 唔識揸車
全世界得自己最撚醒
咁就唔洗做victim啦

人哋錯, 人哋鳩cut, 我冇超速
都可以講撚到我錯我唔夠醒
我俾人撞還我俾人撞
道理係邊度先

咁巴士線都要防衛

如果係泥鬼，快線條友死撚左

基本啦
你行緊屯公 都要睇埋紅隧有冇撞車啦
到時撞埋嚟屯公咁點算
你第一日揸車?

條片似係快線收慢中線正常多過中線篤喎

條女話：揸Z4我使炒

呢個情況唔適用啦

架jazz收慢唔望即cut都係一秒內嘅事

收慢 keep住均速 同篤油三樣野黎喎 你係講緊邊樣架 一時一樣

中線唔督油，點會同車cam越拉越遠？

快線收慢

咁快線條友就唔應該假設其他人既行動同反應同自己諗咁會讓佢啦
仲有佢推住前面有鬼保持行車距離？

我諗唔明督油有咩問題?

你啱，Sorry，我錯

無，唔超速既話前面有位係可以去

咁點解俾人講到好似好大罪咁既?

Jeffery哥幾時開班教防衛性駕駛?

上面條友？唔識扮識掛

咁揸咩私家車嘅司機最安全？

同地盤d安全佬一樣鳩up當秘笈

你話係無咩車嘅時候，儘量唔好平排之類，係啱嘅。

但段片係返工時候，咁鬼多車，可以做嘅空間得好少，基本上顧掂自己已經好好，例如唔好超速，唔好跟車太貼，唔好亂cut。

你話要顧埋其他人太唔實際了，咁多車，要撞埋嚟，根本無得避。

無理由你錯，但你鬧我唔預留足夠空間容忍你嘅錯誤先得㗎？

老老豆豆 cut線打燈係咪好撚難？
定係小兒麻痹控制唔到隻手指尾

你話前車急剎
所以要鳩cut
屌
你一開始唔好跟咁貼咪得囉On99
講撚到中線架車有問題咁

係我錯

Alphard老細車

最緊要係見到隔離架車跟車太貼
預視到佢會剎唔切, 會鳩cut出嚟
前面有位都唔好去, 即刻減速拉龍
你話啱唔啱聽

前面又無車你又無打燈 撚知你cut咩

洗唔洗收慢閃你兩下叫你出左黎先呀

中線有咩問題 前面有位去同時唔超速 係無問題喎
係快線撚唔打燈唔睇盲點

咁你咁講，中線要留位俾快線cut，慢線咪又要留位俾中線cut?
咁搞法車龍會有幾長

你話點話點好啦

女司機

渣開油動車轉渣電動車

中線啲後車都要防守性，千祈唔好咁貼，免得第一架收慢時，後面啲車隊埋去。

餘此類推，所有車都有防守性，唯獨快線嗰架唔使。

人地中線架車都唔知佢想cut 唔講超唔超速，無任何資訊下篤油有咩問題？中線司機仲要考慮佢快線慢車想cut? 咁多考慮唔撚駛望鏡啦以後

錯就收皮啦Jeffrey哥，扮乜撚嘢專家

吳生應該係弱智

你知啦，成日塞車，我無得去廁所㗎嘛

Z4跑車

係嘅係嘅

同意，cut人惡過行自己線，只有渣坦克

佢反諷緊條契弟blame the victim

的確要 真係揸開車就不嬲預埋人地會唔會撞過嚟
落緊斜見到後面大車個brake出哂煙 我唸你一定唔會避開仲要喺佢前面減速 然後話鳩人地要快就cut線爬你頭

其實應該點都係cut線嗰個輸...
唔睇清楚路面情況轉線

唔止，慢線既車都要防守性，要預位俾中線既車cut

渣車要用腦電波

而家應該係Z4最危險

抵啦俾油，點知遇著個癡線嘅

前面有位唔篤油，於是俾左右線cut，然後又因為要「防守性」咁揸，所以要拉番遠同岩岩cut 入黎架車既距離

屌，諗都覺得on9

繁忙時間好心打燈拎頭呢d做足d啦 下下亂鳩咁Cut 當自己打緊機咩

你都覺得我講得有道理呢?

非繁忙時間都要打燈啦屌

OT
雙線右線cut去左線出咗三分一，右線後車急cut隊上閘埋嚟，如果撞，係邊個問題？

防衛性駕駛都應該要預埋冇得去廁所架喎

如果快線有人cut鳩佢中線，佢大dup避去“防衛”，而搞到自己失控/俾後車屌屎忽，睇下班狗咬邊個

收皮啦 4座位

行彌敦道要留意埋部地鐵會唔會鏟上路面

好撚同意
要感受到其他司機下一步做咩
你咁都做唔到
你個牌淘返嚟架?

好彩我揸z4 超跑
硬蓬版喎

佢做人好辛苦 每行一步都要諗咁多野

揸開大巴
唔洗點諗
純靠經驗都屌打晒99%司機啦

你估我係港豬呀？

用精神去轉波，用心眼去鈕軑

揸大巴唔洗靠經驗都贏啦屌

紅的

俾個nowTV remote佢渣，佢即刻暈，因為太多粒制要諗過先禁

應該係想講自己小心啲唔洗撞姐 類似警覺啲唔洗比人偷野 錯就快線啦一定

其實除咗乘客篤灰有咩辦法證明佢揸車嗰陣著住拖鞋？

中線咁都要俾人話唔醒目著得少布又行巷仔預左俾人強奸？
係高速見到慢駛行快線既，一般都估到對方咩人啦（9成新手）仲唔踩油過左先咩

差佬唔理呢啲嘢嘅

前面大直路冇車俾油有咩問題

渣z4最危險 因為係跑車

WOW
你係唔係感受到啲狗唔會理, 所以咁講

快線收慢 中線要收慢比人cut 跟住慢線又要收慢比人cut
邊日有個發夢行得慢啲 條龍荃灣塞翻屯門都似

有
因為要防衛性駕駛

都話咗廁所都無時間去囉

Jeffrey應該行路都會戴甲，防人拎刀捅佢嗰啲。

督油？屯公快線撚多到好多時要cut中線爬頭
架jazz又無打燈cut得又急，點解會係中線車問題？

快線架車唔好跟車太貼咪無事囉。

因為連登仔個個都係車手
仲要係冇牌嗰隻

一定係fit仔錯la
只不過意外避到就避啫
就算你啱都好之後攪手續都好麻煩

同埋側面度門好能薄
撞人個架如果係suv/大車司機可能入左廠

我驚你哋誤會咗所以講多次啦，我由頭到尾都話快線架Fit仔要付全責，但中線架車收收油可以避免唔使俾人撞。

屌還屌，細力少少

同性別有關係

中線爬頭有無問題？

自動波

想有問題都難啦，慢到咁

前面冇車收咩油

tesla啦

得啦得啦
知你識得心靈感應啦屌

絕對係啦

唔撞都撞咗啦 受害者始終係受害者
事後講埋晒啲咩如果點點咪無事都無用啦

唔洗諗啦，唔睇鏡，唔打燈就cut，唔死得算好彩

你都係唔明

綠車咁樣隊埋嚟，幾慢都會撞，無！得！避！

毫然有人會怪中線車唔及早收慢，大佬你知唔知條路行緊幾多
就算唔超速都好難避得切，條女根本冇望過鏡就打橫閘，你連半秒反應時間都冇
好心要硬cut都大油啦，架車垃圾就唔好搞咁多動作，正正經經行返自己線停定算啦，依家柒到飛起仲俾要一家賠兩家，俾人笑都笑死，點見人

佢先知來架，早5分鐘已經知佢會cut線
定係佢係拉龍個d撚樣

個個都提防 = 所有車都要勁小心有突發意外 = 全香港車速 - 20km/h

幾部車加埋 賠十幾廿個應該走唔甩

標準答案

你嘅肯定，同埋熱菇嘅咬牙切齒，令我完全明白哂。

我收收皮，去食個飯先，係咁

佢一收，後面又跟住收，之後其他線以為佢cut又一齊收 = on9

笑撚死 架fit錯撚哂可以spin哂落中線

我投降

賠多D就岩，冇可能咁易放過佢，呢D司機駕駛技術同邏輯好有問題唔應該再俾佢繼續渣車

唔好走住啦
想問先知知唔知下期六合彩開咩no.?

屌你 咪撚引我笑啦

agger
隻dc9冇得開工一定咬佢一筆勁嘅
但係架polo 俾佢咁樣撞一撞 係咪可以直接叫佢賠total

佢咁講，其實幾架車都有責任
明知馬路多車仲要出來路面
實有炒車風險

問題係，快線有咁多時間轉線唔轉
人地中線就黎平排先轉
玩野呀?

轉線果個睇路啦仆街

無理由一鳩就cut出黎
就算中線無車我諗架fit仔都有機會失控 主因都係手車屎

全部交俾保險㗎啦，有排玩

防禦性駕駛
只要快線有車，慢線同中線都唔可以快過快線既車

唔係揸咩車

一到龍翔道成班high左野咁

日日炒車

女司機，拖鞋，honda，屯公，快線
呢條片真係CLS

我揸z4駛炒

所以如果快線撚跟牌行，成條屯公要跟你慢車行

其實係單車

笑你都費事
揸開車都知要keep住留意金仔核彈目標座標有冇cover到自己位置，同埋諗定核彈一到究竟扭左定扭右可以避開蘑菇雲
仲未計NASA隨時公佈殞石墜落預佈
仲有去暗網睇埋美軍51區外星生物侵襲地球情報等等去判斷果一刻應唔應該篤油好

呢d都係基本，「防禦性駕駛」麻！

明你意思 但話架BMW ON99就唔係幾公道 始終唔係個個咁專心/反應快
我只能夠講 如果係我 應該會剎得切車(但剎完會唔會照撞就唔敢講)

好驚有人會撞埋嚟 唯有開20先

以後搵人快線行50啦，成效仲勁過3罷

應該唔好揸車

坐車做乘客都有機會撞車
党铁都有可能出軌

架jazz 第幾代,好舊咁, 女司機真係特別多意外, 快線跟到前面咁貼, 轉前唔睇鏡,我係jazz前面果個前面果個司機一定拍晒手掌大叫抵撚死,咁撚賤格係到推,揸架垃圾都咁撚惡,仲要係女司機,仲要著拖鞋

內裝新唔新淨呀

轉線唔睇鏡

新淨，Grand到你唔信

一定唔會 tol車，搵相熟車房整大張單咩都原廠件慢慢玩，事成後再拆

咁搞法，應該要告四大地產商，D人渣車出街因為要返工，返工因為要供樓

如果想0意外 快線慢車 中線感應該打死火燈跟慢

如果想換車咪衝過去囉

集各家之大成，攞你命3000

抽撚到乾

邊個官衰咸濕咁都俾個牌佢

popo 車

估唔到有人blame 中線
用上帝視角 + 馬後炮

如果唔睇片，唔用上帝視角
成條快線既車龍幾十架車
究竟點計算到邊一架車會用唔夠半秒時間突然扭出黎

咁收慢左如果片主扭出黎又點？
咁揸快d , 前面的士扭出黎又點？

定係事後睇片先再決定之前點揸？

日日揸屯公就會知，呢啲鐘數條快線去到深井落斜基本上一定冇得快
因為啲撚樣明知自己要上汀九橋，但唔到尾都唔埋定中線，想快又唔肯俾大油
呢單嘢架jazz識快又唔識收先係問題，冇術又學人推

呂屍機/假日車手+原裝到唔原裝既家庭車/細mpv/bmw/benz/tesla/jazz

屯公真心臥虎藏龍，揸親都要防守性99

明明咁多車，都成日見人死cut 死推，刷圈速咁揸

著人字拖保險包唔包

撐Jeffrey哥！
見聞式都唔識學人揸車

有經驗都知中線都應該要拖brake
留意右線有冇仆街衝個龜頭出黎

前面慢駛的士減速
綠jazz條臭雞跟車太貼炒，賠哂咁多家啦

因為快線L

快線個架似等中線個架差唔多到先cut出去

cls個時間準到
告快線謀殺都得啦

超速L就啱？

喺香港揸車真係好大壓力

我見過成架車撞到反左，女司機

所以點解明明成程冇乜車都咁塞

Claim 爆架fit 保險，搞到fit車險下年加價

好似仲要著拖鞋

呢個post笑死

咁中線打死火燈跟慢 慢線係咪應該要停車
當咗右線大哂?

少少off topic 先
最危險係26 係高速交匯處動作似攝車
真係好驚佢冇啦啦攝出來掃低佢

呼籲渣26嘅朋友可唔可以行返線中間
攝來攝去 唔行正線中間 有意外你蝕底+唔好害人

呢排啲熊貓恐怖到... 真係當正自己搵食大哂

中線心諗：免費噴油換車機會又到

我唔撚理 就算四圍冇車我都照打燈
打多兩嘢盞燈會燒咩

係呀有次係九龍去荃灣去到呢個位
有架26 靠左邊欄 推我車 想攝車
超級危險

銀色Benz格最衰

車身要夠低夠wide body

屌你都係唔好揸車啦

突然一拳打鳩人再話佢做乜條路咁闊你要企咁埋
痴線佬既概念

人哋揸開大巴架

咁窄都攝

繁忙時間前面冇車我都唔督油去唔通減速拉龍啊
而且佢cut過黎撞果下中線部車先係佢隔離
點反應得切

師兄想問你架大巴揸到去邊？
想搵十架車出奇不意四方八面咁炒埋你度
唔好誤會呀！我都會負全責！
純粹想跟你學「防衛性駕駛」渣

咩事要屌我咁嚴重？大家都係睇片討論吓啫，避免TA對大家都有好處。

抽吓水笑吓無咩所謂，屌我你有咩咁巴閉？

收收油講到好似要屯公拉龍拉到去西隧咁。我揸住架巴士車住百九幾人，同你揸私家車貨車兩回事。咁我睇法同你有出入係好正常。

你有經驗嘅，見到架Fit仔都知唔正常啦，收收油睇定少少唔使死呀？因快得慢咪咁嚟囉，80收到6、70唔會好過份啫，睇定再快過唔會要多你10分鐘先去到目的地掛？

你講吓笑好啦

又有得笑

揸巴士真係要謹慎啲，多謝你

啲客好似你咁，上車落車講句唔該，我哋都真係開心好多

心態決定境界

咁如果真係巴士小巴呢d 保守d好d既

防衛駕駛係要有同埋要有警覺性
但下下乜柒鳩都讓班炸彈實有次出事
班炸彈成日以為自己手車好掂
一野就cut左出去一野就攝左埋去
有無諗過係人地怕左班痴線讓你

點解覺得的士減速？ 中線架車都一齊慢左落嚟 咁應該係片個架前車減速？

一睇就知有仇啦

你話你揸大巴？你咪撚害鳩人好喎，屌你老母睇曬你啲所謂解釋一樣都唔關中線事、事發果陣前方冇車、旁邊佢扭軚剎車唔會睇到囉ON9希望你吹水唔係真揸車

屌 依個好笑

on9，唔渣車俾撚埋條路你好唔好
中線車合法使用道路，點解唔係屌快線賽車手CUT出黎唔睇鏡?

我都係
唔怕一萬最怕萬一，萬一真係盲點有架26，而我無打燈炒左埋去俾車cam 影到都係煩
雖然咁樣睇唔透就直頭唔應該cut

李家超.jpg

咁佢唔撚想睇鏡就咪撚入快線啦
發覺D快線撚真係覺得快線係大撚晒，CUT出黎又係中線D車避你，快線又合理超速

咩叫中線爬頭?

除駛往右面出口或超車外，在快速公路上必須靠左綫行駛。超車時，只可在前車的右邊越過。
from運輸署
咁中線黑車會唔會有問題

呃你嘅我一陣連人帶車衝落大潭水塘。
Between我都屌你老母

呢個真 想cut線係要特登踩油閘住你 痴撚線

一定好高貴

咁你要再加強下閱讀理解囉....同埋你唔知咩叫爬頭囉...

超車時，只可在前車的右邊越過。

請問中線車有冇前車??
中線車有冇超越前面架車??

唔通左線車車速一定要慢過中線, 中線又一定要慢過右線?

正解
過線一定要睇定有冇車先過，話過即刻過，睇都唔撚睇咪出事
過線前一定要睇後面車既速度先過
點解左線要防住你右線過線先?
除非你打足(至少)1-2秒燈俾夠signal人先
好簡單姐

個女係司機？

係啊 仲有電子Hand brake
濕鳩馬莎都唔夠我砌啦

照你咁講, 快線有阻塞要停, 中線前面無事係咪要跟住停? 快線郁得中線先比行?

你知唔知咩叫爬頭
中線前面冇車 佢冇超速 佢幾快都得
依家快線係佢大佬? 乜都要讓左佢先? 不嬲出車都要睇哂所有環境先出

研究下姐
我都唔太熟識
但想問片入面意外前大家正常行車
快線L固然有問題，但正常行車情況行緊中線係咪都唔好過快線既車

中線個情況係中門大開喎 前面無車加速無問題

綠車其實早少少抽出黎就無事

On9你快線行70拉龍 我點解唔可以快過你

條路行80，有個快線L霸住條快線行70，唔通我喺中線收到70樓下陪佢癲咩

Benz Tesla L佛中港 波子

我係架bmw我唯一可以做既其實同片中人一樣，大佬呀，咁快速如果我踩剎車，係呀，避左前面，但後面有車貼住黎，我隨時都要上身。

我係中線我一定慢落嚟，你話我拉龍都係咁話，點都好過TA，煩都煩死你。

另外我運用「防禦性駕駛」預知到下期六合彩頭獎開咩冧把，但我預計唔到下期幾時開返

屌我就係成日好驚呢d情況
快線L真係好煩

你幻想下吐露港同北大嶼山如果有個撚屌揸70騎快線

只會告後跟車太貼

好多時候交通意外係可以避免
兩邊都做好啲就得
雖然呢單快線車錯晒，但中線其實可以做好啲，明知前面慢車仲加速去其實好危險，
渣車既人要有心態
讓一讓駛死呀
要鬥快去渣賽車

講到尾都係有班垃圾80行70/60 又要行快線 搞到一架推一架

中港牌7人車

渣車要成日預前面車無啦啦dup 停
無啦啦馬路有人衝出嚟呀
先係正確態度

唔需要慢過快線
跟牌行就得
但要隨時有心理準備有人係快線抽頭返入中線
所以要準備好隨時減速

清楚明白

係咪果個女司機朋友

個女人個樣，係咪想講句對唔住走人

埋就係！個個揸50就啱。

明知前面慢車，都唔去，我踩單車啦

根本就係綠jazz發夢無睇前面收緊慢又跟得貼，前面的士有收油落brake，收唔切又唔想撞唯有急cut，但又無睇隔離

VN173，個牌有無半年

你要人讓，都要俾啲signal人哋先得㗎。行路都識講唔該借借啦，講完都要人哋收到反應到先得㗎。咁揸車都教落要打燈睇鏡，你唔做我點知呢？

你試下同胡cfu平排行，胡cfu乜都唔講，一嘢撞埋你度，你就明㗎啦。

咁又唔止

第一日買車呀？去過運輸署攪牌未？牌number同揸車年資無關係㗎。

係，前面dup車我都要繼續80 gogogo，快線嚟㗎嘛

其實係咪真係條女架 我都驚炒

E89 Z4

理閪你揸拖頭呀，揸大巴就大聲呀？

咁我又真係揸得拖頭喔。
邊有大聲啫？

咁惡做咩啫

成個post 比個on9 影響討論

又唔使話人on9嘅，而且無佢又無咁多討論

我算好好，一句粗口都無講過

純粹估：
女司機考牌好耐但雪藏牌
近排買咗部二手jazz，所以拎到VN牌

香港真係好多人買車，咁快就去到w

無關係㗎，佢可以由S揸起，換車出新牌，出個V，咪照揸。

就算佢係XX，你都知佢唔會由XX開始揸起㗎啦。

甚至，你又知架車係佢嘅？

你都明就算係個駕駛執照都反映唔到你嘅實際揸車年資，何況係架車？

老不係必定既

睇多次條片啦，中線條友根本無加速，係拍片架車急剎

我咪認咗衰仔囉

唔揸咪無事

只不過我話如果我係中間，我一定睇住右邊乜料，避到咪避咁樣囉。無話中間有責任，都唔係話我叻我揸一定唔會被人撞。

但時刻保持警覺係每個司機都應該要有嘅態度。

仲有P牌

不如你話中線條友唔渣車咪避免都意外囉

如果你覺得中線督油、收油又或者保持車速都會被人撞，咁佢唔揸車又的而且確可以避免。

依家個post係討論緊點避免呀嘛，你話無得避咁我睇報紙得啦。

其實中線條友都無時間比佢收油，
快線fit一野就啪過去
超人都收唔切

著拖鞋衰硬老不啦

邊有如果，快線直隊前邊dc9傷得仲重，你做咩又唔問dc9做咩突然收油

咁德國佬教開最嚴格既defensive driving係快線有車唔可以加速
不過快線L都要死返去中線咁解姐所以都係快線L錯哂

狗車

呢個位返工時間例收㗎啦
強烈建議畫返條雙白/單白，唔俾由快線cut上汀九橋，咁樣會順暢得多

香港幾多快線撚撞車 你唔係唔知嫁啦
如果未想換車 快線突然收慢 中線即時危機重重 你自己諗

呢招我都有玩 係中線頂到快線個車尾碌

由頭到尾得jeffrey話中線有問題，驗眼啦你

我係話中線收收油可能唔使硬食喳，由頭到尾都係Fit仔錯哂。

中線如果搭巴士都唔使硬食

呢條女好似冇掛P

中線如果揸坦克應該無事

揸fit/Jazz 有兩類人:
1.P牌無路面經驗，貪佢細得來易揸又cute
2. 買H車想飛下但又買唔起fk8, fd2 果d

垃圾jazz司機去搭巴士咪無事囉

買Jazz/fit又想飛嘅人其實個腦本身都有事
因為根本飛唔撚起

BMW 一定最衰格
十個仆街司機中有五個揸寶馬

利申: 澳洲

真 日本都係 本身仆街已經少 但有親9成都係垃圾BMW

請問大師父可以點避呢?
中線部車有無比油都好, 快線收慢唔洗1秒就到jazz隔離啦, 條友咁突然轉線點樣避呀 定照你神邏輯中線又要同快線保持5秒距離, 慢線又再同返中線保持5秒距離呀咁樣成個香港唔洗行車都得喇阿大師父

點解女司機可以唔望鏡 就扭出嚟
明明黑色車同綠色車本身都有段距離
架綠色車係咪同黑色車有仇 等佢駛到隔離要撞死佢

你呀？硬食啦唯有。

屌，今朝行屯公見到好撚多fit/jazz
立刻做防禦式駕駛！

今日落兩喔，你唔怕有人拉龍咩？

免費公司車又點睇...

BMW , Tesla , fit仔撚

架fit仔慢車仲要咁樣扭出嚟都有
關中線咩事
唔打燈唔望鏡已經係死罪啦
仲要著拖鞋

車cam係快線架車， 快線慢緊，相反中線就似快左，未必肯定佢係督油。

福士
Tesla
Benz

我怕你架巴士拉龍阻撚住地球轉多d

條路80就一定要行80？唔行就犯法？無證無據我話拉龍，我話你無牌駕駛又得唔得？

咁落雨全世界慢車，條片入邊慢車需唔需要多10分鐘先行完呀？咁依家有TA係咪重耐咗？

係咪行正火位，唔需要理周圍環境先？其他線嘅車同你無關咩？撞嗰吓神仙都救唔到就呀媽係女人講都無謂啦，講緊早少少睇到咪有機會避到。

我相信中線個司機有機會偶到同樣情況，佢一定同右邊保持距離，唔會過佢頭囉。

完全無先兆，無跡可尋，快線得架Fit仔行緊都扭埋嚟，無嘢好講。

事實係Fit仔推土住行，唔正常呀嘛。

車Cam嗰個又停切？佢慢車你唔話佢快線撚拉龍？

我哋巴士佬長期接受私家車貨車嘅反應訓練，睇嘢都唔同啲

最安全嘅車速只有0呀
唔好揸車呀笨